香港機管局宣布恢復中國遊客轉機 港人痛批：要香港死多少人？

2020-08-13 08:42:45
〔即時新聞／綜合報導〕香港機場管理局今日凌晨宣布自週六開始自10月15日為止，從中國機場出發的旅客，可經由香港國際機場轉機或過境到其他航點。不過目前香港武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）出現第3波疫情，香港機管局此舉也引發港人質疑有傳播病毒風險。

綜合港媒報導，香港機管局指出，中國機場出發的旅客，可經香港國際機場轉機或過境到其他航點，至於前往中國的轉機或過境服務仍然暫停。

香港機管局表示，自6月1日起恢復轉機或過境服務以來加強的措施仍然有效，包括旅客須以同一張機票預約由不同航空公司集團營運的轉機或過境航班、持有兩程登機證影本及已辦理登記手續，轉機或過境旅客不得在香港機場停留超過24小時等。

香港機管局宣布中國旅客可前往香港機場轉機後，引起許多香港民眾反彈，認為此舉有傳播病毒風險，紛紛留言表：「是不是想用肺炎整死所有香港人啊？」、「借香港之手向世界投毒？」、「又想爆發第四波，合理化延期選舉一年？」、「確診數一降，馬上又放毒，是要香港死多少人？」

香港人未死曬
政府曲線要令香港人死曬

七月派海狗入嚟已經預咗

7婆：「我唔會比你地班暴徒得逞！」

聯署支持封殺微信同TikTok

牙蛾話要配合中共

PUSH

選舉前歸零 邊想見到

中國機場出發的旅客，可經香港國際機場轉機或過境到其他航點，至於前往中國的轉機或過境服務仍然暫停。

真心唔想陪藍絲死 叫班撐政府嘅用條命黎還啦